[求解答] [解夢大師入] 發夢幫自己含撚

琴晚發夢自己打橫坐喺梳化，然後成個人摺起，之後勉強含到個龍頭，之後仲有陣撚屎味，下一個shot就係我喺浴室沖緊條撚。呢個夢究竟有咩意思

叫你食自己

發夢通常係你壓力太大
個夢提示你打多dJ 幫細佬舒緩下壓力

我平時已經打好多J啦喎

證明你好想含撚
日有所思 夜有所夢
利申 有需要隨時可以搵我 免費比你含

轉gay了

你大獲, 應該睪丸出事

恭喜已gay

唔識解夢 但我有個fd同你一樣發左個咁嘅夢之後比廿個印度佬逼佢含菲律賓小香蕉 最後變左gay